【求屌求恥笑求狠批】文字藝術師

是咁的，小弟最近開左個ig
入面會po一啲文字嘅藝術

例如呢張

小弟自知天份不足 希望有大師可以俾下意見 或者覺得有趣嘅都可以一齊討論下

Sorry,睇唔明

我會嘗試喺文字上面揾出趣味
例如上面張圖
有時，重逢，星塵 呢三首歌係周國賢嘅「有時三部曲」
而我就利用佢地共有嘅「日」字，將呢三個詞語結合

sorry for 1999

巴打好耐無見

我睇得出

巴打仲記得我

好難唔記得

好似有啲太格硬
不過 On9 同 時代革命 都幾正

多謝巴打嘅意見

麻麻哋

巴打有冇話覺得邊part可以改善
定overall都冇得救

唔好怕搵reference 參考
你又唔係神，唔會咩都識

要睇多啲人哋作品，搵多啲靈感，參考圖乜都得

我要load好耐先知係咩意思
諗下點樣整得易睇D

主要係個重字唔好睇

最簡單嘅方法係分兩張
一張有時重逢
一張重逢星塵
用背景做延續效果
例如流星由A圖到B圖
或者星空漸變色
尤其你係IG
又冇話一定要一張做晒
排版好嘅隨時仲型

利申
乜都唔識

你知唔知乜係垃鳩圾設計？就係你用完腦設計完之後其他人都睇唔明你想做乜鳩

多謝哂大家嘅意見

周國賢

有日重逢時生塵

個人覺得你疊啲字多咗啲，兩個字可能會好啲，例如星同時疊我覺得ok兩個字有啲關聯，疊埋個重字就真係花咗少少

支持樓主本土藝術

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

好句好句

多謝你嘅意見

砍掉重練 就會突破